蘋果：警方鎖定數十領頭衝擊者

有消息指出這只是暴風前的平靜，警方的秋後算賬行動已鎖定數十名衝擊立法會人士的資料，預計日內展開大規模拘捕。

由6月9日103萬人大遊行當日晚上的警民衝突，至7月1日衝擊立法會的三個星期內的多項反送中活動，警方已交由俗稱「O記」的有組織罪案及三合會調查科一併調查，各大總區刑事部亦協助搜證。

消息稱，警方已鎖定數十名衝擊立法會事件中最激進的數十名示威者，正核對各人資料及尋求法律意見，料日內會有拘捕行動。而第二波則是追查是否有幕後策劃者，繼而再追查每一位曾進入立法會範圍內的示威者，最後是外圍的一批，相信有關調查及搜捕行動會持續一段長時間。

連日來O記、機動部隊，以及鑑證科人員已經在立法會大樓內外進行搜證，其間搜出大量磚頭、鐵枝、自製盾牌及被拆毀路牌等物品。據悉，警方已經將撿走的數千件證物送到警察總部，其間鑑證科人員亦會進行指模鑑證、DNA鑑證和三維激光掃描等進行搜證。

警方前日公佈7男2女（16至40歲）因涉嫌警察起底被捕，各人已獲准保釋候查，另外有11男1女（14至36歲）涉及7月1日上午在金鐘龍和道一帶的衝突被捕。此外，31歲姓潘的「佔旺畫家」則涉嫌於6月21日包圍警總，以及在7月1日闖入立法會大樓被捕，他是至今唯一涉及衝擊立法會事件的被捕人士。

被捕人士當中，涉及7月1日上午龍和道一帶的衝突而被捕的最年輕人士，為一名年僅14歲的中三男生，他涉嫌干犯非法集會、襲警，以及妨礙警務人員執行職務等罪行。

另一名涉嫌警察起底而被捕的16歲少女，消息指有人涉嫌在家使用電腦，嘗試以不同密碼登入警方電腦的內聯網系統。

又黎高調拉人
咩都唔好講呀

幕後主腦：林鄭

我無野講
我要見律師

大搜捕將迫使全港抗共

唔爭在拉埋D金主啦柒頭
你班保安局/情報科碌柒點做野呀 疑似CIA係香港打橫行wor 習總面目何在呀
仲有D遊行黑錢唔係唔追查下wa

帶頭wor 外國勢力wor
我嚴重懷疑香港既情報工作有重大漏洞囉

我冇野講

我嚴重懷疑有幕後策劃
唔搞獨立調查都算
幕後黑手都捉唔到就真係收皮啦
捉學生就叻 外國勢力就放生?

幾萬人
慢慢查 你拉得哂就拉
到時全民有案底.個底線可以更加低

一邊扮釋出善意對話，一邊拘捕搜索示威者

我無野講

夠膽送呢一代去死

就有兩代人仇恨

反送中基金：如果你覺得可能會被捕，需要法律支援，可以揾我哋

我冇野講

［長文慎入］送終危機唯一生路

又係公海谷拎啲user name嚟check
再睇下最近有冇逗過條友 拉返去chok

所以噚日波叔出嚟重申
唔會做破壞法治嘅嘢
就知道政府輸咗民意
一定發癲係人都拉

一班9官個個都講大話

有D嘢要掉嘅就掉，要洗嘅就洗，要剪嘅就剪
時間足夠

哦
又想用咩罪求其拉左先

O記死全家

我無野講，要搵律師

畫家

咁鎖定班犯法死黑警未

我真係好撚驚呀

成日話有外國勢力，又唔見搗破到咩背後外國大集團，拉小市民就勇武

冚家產柒婆仲諗住搵啲大學生閉門會議當係釋出善意
依家班黑警仲拉緊啲年輕人呀屌你老母
傾條撚呀

賤種狗又想比人圍？

好驚

國安喺香港跨境犯罪都唔敢捉，更何況CIA

呢班狗最叻就係欺善怕惡

未聽過警犬拉人先前會同媒體講

呢一批仲高質過雨傘被入罪果批

政府真係極仆街

真係屌佢老母，無耻到講咩對話

我無野講，唔簽野，唔解鎖

你大我呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

林奠玩緩兵之計

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

干時真係反黑都無咁積極

我無嘢講

個陣講緊眾籌送人走?
可唔可以申請政治庇護做表態

高調拉人，低調放人

好恐怖

林鄭敎

佢慢慢加深社會撕裂啦

警犬一邊拉人，另一邊柒蛾話會面
堅持五大訴求，逐點回應

Push

繼續 唔好比佢停

我冇野講
我要見律師
唔使解鎖

一日唔獨立
就會被法西斯暴政迫害及秋後算帳

根本就只係想嚇鳩我地

佢地最驚我地唔怕

但係咁多位都一定要記住要跟足post 保護定自己

最緊要緊係

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

唔好意思借個位黎

[緊急] 譚詠麟 鍾鎮濤將到美國演出 親中立場對美甚有威脅 要求美方取消簽證！

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

唔拉出面果個傻仔 點知邊個指使

嚇鬼咩DLLM

講真你搞到人人有案底你就仆街
無野輸大把野玩
仲要有民意支持 黑警驚唔驚

預約拘捕咁on9既野都做過啦

要拉一早拉左啦
分明唔夠料依家玩白色恐怖

記住

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

事實係警犬一直都係咁
要做大CASE
有人唔見隻錶,冇人會去查
有人唔見左500億,幾隊人去查

我無野講！

睇返2016魚蛋 佢都有過鎖定衝擊者
有啲過左成年先拉

警察咁得閒 唔排除真係會逐個捉
白色恐佈

我又真係想睇下早幾年留晒案底果班熱狗去晒邊？
無野輸咪自殺囉
惡得咩出樣

一喺去德國

一喺準備籌旗助義士

一張相一條片已經夠你坐十年啦戇鳩
無野講有撚用啊
驚就拿拿林走
啲細路信埋你呢啲柒野真係戇鳩鳩唔撚驚
到時入撚埋去坐就好笑

777唔會罷休
佢既性格一定係報仇 同清算

去乜春德國
一句我無野講人地就告佢唔入架啦
我無野講 我無野講

鎖定
我鎖你老母呀
鎖撚左你個班知法犯法ge手足先啦
屌你老母

拉左先
再想方法砌生豬肉
不誠實使用電腦，之前成日用黎老屈

佢可以拉完放你 夠料就正式起訴你再拉你
大家唔好鬆懈 都唔好怯
記住都係果句 我無野講

繼續同共產黨講道理囉
清 小學畢業未？

佢個外圍係核心外定內？

我冇嘢講
我要搵律師

咁樣拉法其實會影響治安同犯罪率
你諗下，依家個個都驚留案底唔敢犯事
萬一你一次拉左幾千人留哂案底，以後人地就無哂案底呢個包袱

利申呢兩個月無去過香港島

傻閪
香港公保等同東廠
淨係用黎迫害異己

治安差，大家應考慮家中廳房裝隱藏cam

警方已鎖定數十名衝擊立法會事件中最激進的數十名示威者
？ 數十名入面的數十名 乜鳩

預約嗰批起碼多數係公眾人士都合理少少

假設要你拉個銀行搶匪，人地搶完銀行好幾日
會唔會又話預料日內有拘捕行動

佢地梗係唔驚
佢地犯晒法 有港共同中共包庇都無事

巴打冷靜

黑警剩係識靠嚇
藍絲打人就放人
你做越多陰質野我地越多料俾國際傳媒

繼續放風嚇人
等傻仔自首

黃雀行動

嚇鬼呀,屌你老母警犬

當人on9 咩 HKPolice
去遊行示威都拉呀？

前幾日真係有on9仔話想去自首

拉後生仔即係逼佢地父母企出黎
後生仔示威父母多數反對，但你若搞後生仔，d父母實同你死過，特別係香港d怪獸家長

大家唔好亂講野
可能差佬moon po對人捉

一班狗喺香港作威作福，蝦蝦霸霸

係咪架

我冇嘢要講
我要見律師
（進入冥想mode）

警犬知法犯法
濫權
濫用暴力
網上公開個人資料
鼓吹示威者犯法

仲高調話拉示威者？
攪撚掂警犬內部先啦
全港最大犯罪集團

你up乜7
你屌乜9

班黑警又非禮 又強姦 又偷野
但佢地有港共中共撐腰 做乜都無事

收皮啦

胡亂檢控
務求曬納稅人錢
應該條數自己揹返

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

全部都係自發性，何來外國勢力？

警佬打算起幾多間拘留所？
好似有二百萬人要拉

一定有外國勢力

警狗驚到
係咪唔夠料鋤

至少3代

你拉左人地個乖孫

幾紅幾藍嘅外公外婆爺爺嬤嬤都第一個衝爆警總

大我呀？我好撚驚呀！

共產黨世界最大黑社會添
今日習近平行入你屋企強姦你全家
你又要搵律師告佢？
莊閒都未識分
而家班狗明當你狗咁打 你可以點？
繼續上網用你啲真理公義屌柒佢囉
屌完咪又係出去比佢打

推識跳一齊跳

又係咩有消息指嚇鬼

同幫雜種洗底個d一樣

唔洗理啦

就算拉左都唔等於吿到

吿到都唔等於吿得入

估唔到今次進步咁多，接受武勇

過多幾年，民眾思想教育，好可能5成人玩武勇＋鬥委會

收撚皮啦屌你老母死差佬

正常 16年都係咁架啦
自己人咪唔夠料 你反政府就一定告
中港牌開車撞埋示威群到 咪一樣放人
清岩岩放監？ 定三年前未夠秤留意時事
過多幾個月睇下佢夠唔夠料

咁你想點撚樣呀
小學畢業生
你有咩高見呀
係連登唔屌得警犬
你都痴撚線

發現黑狗

咁都可以屈狗 你條細路真係食左屎黎
我係狗既死全家 即刻出街比車撞

咁你地繼續圍爐慢慢屌 唔阻你逃避現實

我老豆已經話如果我和理非企外圍幫手都俾人捉 就吹雞一齊發夢

我咪問你有咩高見囉
你咪又係淨係識係到屌9我

好驚呀

食屎啦警犬

多左個案底，反而無咩顧忌

又係度嚇9人, 仆街黑警

係咪做咩都要出個熱狗名牌

嚇鳩啦
馬車一定冇事

如果佢地會聽人講，就唔會入立法會攪事啦

我好想知，個個都無野講個個都話見律師，其實有幾多個律師肯唔收錢義務去服務佢地？拉得入去有幾個有錢仔請大狀？知唔知大狀收費係斷鐘計？無錢果班知唔知申請法律援助程序係點？差佬日日都係做緊呢d野，人地仲要出住糧黎同你玩，你點同人玩啊？玩到你入精神病院都得啊

我從97年已經唔認為香港有法治
班“警察”就係當權者既爪牙
涉及當權者利益時，就會自動選擇性執法

上網真理公義吊柒狗及出去立法會、中信玩嗰啲係香討 u want勇士喎！強烈建議你去香討問佢地！一係你問李x持導演，佢講過要攻擊中聯辦同解放軍軍營，勁勇，絕對唔會上網齋talk 同你同聲同氣多啲

呢班年青人都好成本

一個年青人成本差唔多等如四個廢老

黑警繼續刺激民憤啦

果頭想同人傾 呢頭捉人 即係代表佢唔會回應釋放所有被捕嘅人 我諗同佢傾冇意思

我話班學生背後啊，佢地都無衝擊立法會，無捉過何來放生呢？

隻狗好驚你地走曬佢地冇人告

5大訴少一樣都唔得
你繼續攪緊班靚仔
有人自殺 有人明知重判都仲出黎
政府無和解打算 咁睇路

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

律師有幾貴，3-4萬，又有義務律師

法援上到庭會有人同你講，不過建議自己搵左資料先

大律師10萬以上, 大學生一定要俾，出黎做兩年野都返黎

不過，落到charge 先講，等睇低調放人

咁多人死唔，見你死

犯罪，被捕，正常，唔係點做義士

另一名涉嫌警察起底而被捕的16歲少女，消息指有人涉嫌在家使用電腦，嘗試以不同密碼登入警方電腦的內聯網系統。

呢單有記憶
好似有個疑似警犬貼link同password陰人

屌你老母臭閪啦 黑警

跟本想嚇到你唔敢示威

呢個有無得搞？
佢自己貼出黎

有冇人有數據關於
旺角當日參加人數、拘捕人數、起訴人數、成功定罪人數？
最好有埋第一次被捕距離事發幾多日，平均幾多日先起訴等等，愈詳細愈好
雖然律師會研究相關案例
但如果民間都有人收集數據再公開
普通人都可以對成個搜捕既了解會多好多(information is king)

第一，唔講野除左保障自己，都係保障戰友，佢砌唔砌得入你一回事，佢套你料捉埋其他人又一件事
第二，你又唔係法官，點知點判，有片都要講咩角度，影到乜，同人証物証口供配合，座硬又可以求情，何來坐硬十年
第三，有啲朋友都冇條件走佬
第四，一日抗爭未完，一日定性同判罪都有轉機

兩年還律師，學債呢？唔拍拖啊？唔俾家用？唔洗買樓？唔好害人啦

做比我地睇咩係偽善

你當左呢度係民主國家？

做奴隸仲要自願去守奴隸主既法律？

夠料就拉哂啦
留意返香港係無罪推定

條友都唔撚知人定狗
係咁強調唔洗講道理
又話咩淨係識比人當狗咁打
又話網上屌警犬冇用
你咁強調 都係想引我講d犯法野做證據姐
我問佢有咩高見又唔出聲
想引我亂講野

警犬上連登攞料醒少少啦
大學畢業未呀

真係好陰濕

3合會係咩事？
當我地全部都14定老新？

政府令年輕人成為政治犯，抗爭底線會更低，更激烈

有學債仲好咪申請法緩
仲有坐撚左監先拍唔到拖，俾家用
有案底先影響收入
你先唔好害人，叫人放棄請律師和大狀既權利

我大把橋，脫離父子母子關係再申請法緩都仲得呀

呢度好似有黑警/3毛叫人放棄法律權利

用埋黑警good cop 果d 請律師晒錢既理由

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

你好似誤讀左我，我唔係叫人唔好放棄請律師，我係叫人唔好拿苦來辛姐，攪左咁多野出來，個老女人回應左你地咩訴求？唔好玩啦，你以為真係佢話事咩，自由，我有十萬八萬閒錢俾大狀洗，我唔好拎去大阪飲飲食食，到時打唔甩唔好話十碌八碌，三兩碌都死啦，到時就真係無自由失自由啦

逼全民反警，今次香港人應該唔會咁順攤任你拉

我冇野講 我要去廁所 我要見律師

而第二波則是追查是否有幕後策劃者，繼而再追查每一位曾進入立法會範圍內的示威者，最後是外圍的一批，相信有關調查及搜捕行動會持續一段長時間。

「外圍」係指邊到?
我睇live，成千上萬人都喺外圍啵

呢個post已經係準備拉人啦

而且呢班人係武勇

各有各做啦，如果唔想咁多武勇就唔應做好d 和理非，或者枱底工作啦(如果有能力的話)

新疆2.0

記得我冇野講
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

中共式全面打擊

拉左你=Mark 左你係罪犯

嚇鬼呀？

到而家都未明
拉咗呢數十個，只會引發更多人做死士
到時恐怕唔係拉人就可以解決

我冇野講 我要見律師

推

外到幾多?
中信計唔計
人鏈?
中共都幾叻..
成功CONNECT 5年前既80年代同依家既90/00
你再拉未又爆多獲金...

擇左名嘅人，小心d。

留意自己當日，衣著，髮型，鞋，口罩顏色。

好似楊家倫咁，同相中人一樣哨牙，就被判左係相中人。

幾點去過邊度而係有證據嘅，證據有否已成為控方證據？

還是只有你知的證據，或事後尋獲的證據，該證據適合成為辯方證據，還是已得到合適處理。

怕發惡夢就快手交底資料去義務律師到

所以應該做無底線暴徒，無恥到

我要攞copy呀

其實嘗試登入，但登入唔到都犯法？
我撞av網密碼又犯法？
我唔記得左銀行密碼入左十次都唔岩又犯法？

去到維園聽講有50萬人

其實咁撚串
會唔會搞到班暴徒每個禮拜圍狗總架
千萬不要呀

話示威者搞事都知你咩料啦賤種
露撚晒底啦死黑警

警察同律政司係冇可能開成千上萬個case，資源同時間太大，仲有平時d嘢要做。

真係驚閪
蒙晒面，證據掉晒，你班黑狗點證明身份?
驚班黑狗唔夠料發癲打人多D

抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

同奴隸主無約定咪回歸野外 - 叢林法則

你會唔嘈d 野獸無恥

只要係我無野講，唔自爆就ok

屋企有咁多人，你估得佢一個用電腦咩

認得條撚樣個個post都講消極嘢
問佢有咩高見就唔答
屌佢老母9成係狗種嚟 嚟分化打擊士氣正一賤種

岩呀 已blocked

以我所知旺角嗰單到依家都未拉哂
所以係外圍唔好以為無事，一樣要做好準備

我無野講我唔解鎖我要見律師

又大量磚頭

係咪老屈

黑警屌你老母

嘗試登入已經係有意圖入去拎人資料/入侵人系統等等
純粹為試下入唔入到而登入呢個解釋唔會講得通
但點樣證明係當時人做就另一個問題

姐係又迫人下一波？

我要 見律師
要食飯 要飲水
唔解鎖咪唔解鎖
唔簽野咪唔簽野
無野 補充啊
兇我丫 兇我丫
我無野講 我無野講
我投訴你 屌你老母

連14歲都拉，人渣

冇錯
就係圖中呢班垃圾

只會求其拉100人左右
告十個八個交數

香港既司法系統
處理唔到規模太大，太多被告既案件

另一名涉嫌警察起底而被捕的16歲少女，消息指有人涉嫌在家使用電腦，嘗試以不同密碼登入警方電腦的內聯網系統。

殺人兇手：林鄭

警犬用刑毀入示威者 呢條衰左坐幾多年

警犬會嚇你拉曬你全家

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

拉啦 到時全民白卡 齊齊住公屋咬老綜
你一條法案都過唔到

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

印象中2 max 斷正 認既話1/3 ，求情加假 may be 1年之內

印象中10年 係max 但通常2-3年，輕既話罰錢。

我無嘢講
我要見律師

講咁多有鳩咩 拉就拉啦

我無嘢講我無嘢講我無嘢講

嚇鬼呀大笨象
我無野講

支持警方嚴正執法
拘捕幕後主腦 林鄭月娥
我要講嘅嘢係咁 多我冇嘢講